樓價會急升2，3成，起碼2年後先有機會跌

林鄭托市方面真係高手

到時佢卸任
下手接火棒